我地波台手足全心一意撐慕容，反bob叔

bob叔依啲有錢佬就高高在上，就睇唔起我地啲死窮鬼，知唔知有幾多人因為窮所以無能力讀大學，只可以靠自己早啲出嚟努力搵錢，小花就係小花，啲有錢囝淨係識一味叫人讀書先賺到錢，無諗過無錢無資源就讀唔成書，不如早啲做野仲好

幕容就唔同，佢係靠佢自己努力上位，靠佢打機勁+講野叻先搵到錢，你可以話佢無讀過書先會叫人唔讀書，但絕對唔能夠忽視佢努力💪🏼

BOB叔正一食屎狗，溫室小花，叫我地啲死窮鬼去讀書，何不食肉糜

扑叔我屌你老母！

負皮我嘅一定係溫室小花，私樓仔，無諗過我地係處於咩嘅環境先會咁嘅諗法
今日，我們都是慕容公子

負評我嘅人駁唔撚到？

撐左達哥先

曲到直

我撐大理=,=

聽個名都知邊個勁
世家子弟vs二世祖
慕容家識斗轉星移
Bob叔只係識露台屌閪

躝啦

依個真 慕容公子聽上去個名好有書卷味 相反乜撚嘢bob叔 好人好姐點會改個同龜頭bob一樣嘅名

真，男人老狗扑扑聲，淫賤到

达哥就算吧拉

Bob叔咪又係地盤佬
憑咩笑人

真心支持慕容公子

係，扑叔聽到未，我地已經有手足開始叫扑叔躝出youtube界

有冇人唔服

一齊推到上熱血，為慕容公子平反

門

Between 小弟今年讀完中三就退咗學 最近靠賭發咗達 宜家都叫緊我啲frd唔好讀書跟我學賭🚬 慕容根本就沒做錯到

扑叔條撚樣咪又係賭錢，只不過好聽啲叫投資，我地手足求其推十口都勁撚過佢賺一世